一天光晒 走出婚變危機 洪欣同老公湊西女兒終於識笑

49歲洪欣和38歲的老公張丹峰結婚10年，去年7月男方被爆與經理人畢瀅過從甚密而鬧出緋聞，當時洪欣對老公表示信任，強調清楚知道兩人只是工作關係，但有消息指今年農曆新年期間，洪欣到重慶探張丹峰班送驚喜，卻發現老公同畢瀅共處酒店房，關係古怪令她拂袖而去，隨即傳出婚變。今年六月，兩公婆一齊去澳門睇已成內地組合「新風暴」成員的兒子張鎬濂開騷，表現一般，應該又係同簽咗約，但無諗住會捧紅佢哋。有指張丹峰一直為「偷食風波」努力箍煲，送車又報行蹤，總算○氹番有米老婆！上周二，兩公婆帶埋5歲囡囡同女友人及另外三個小朋友去銅鑼灣shopping，張丹峰全程陪住太太睇首飾又護實個女好體貼，最難得見到素顏的洪欣終於識笑，咁咪好囉。 採訪：打工仔

我真係恭喜你呀

恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀

有聲

一句講哂，屌唔屌？

西女人好有米？🤔

湊西女兒

佢後生幾靚 點解老咗個樣咁撚核突咁平民
明明後生屌打李嘉欣

所以咪無人捧佢囉

所以佢老公咪要去同其他女人上床囉

邊個係佢女朋友？佢老婆？打工仔來咋！

好似王晶咁痴心情長劍 樣樣野都為晒邱淑貞去做
咁樣對張丹峰嚟緊係侮辱佢智慧係戇居！

佢依家個樣有D似袁詠儀

兩個都係富豪名物